# Plugin Leads cliente x

Prueba de Desarrollo Wordpress 
Un cliente llamado “ClienteX” te pide desarrollar un plugin para su sitio web wordpress. El objetivo del plugin es captar datos de sus usuarios por medio de una landing page incluyendo un formulario. 
Los datos del for